覺唔覺得係公眾地方搲痕，會好想幫佢搲埋

梗係會搲埋一份
不了，咁核突

爸打見到你有上連登 想做個調查有幾多人想幫你搲搲佢